[集思廣益]有咩方法應付卧底狗？

淨係靠耳機已經得？我覺得佢地一定有相應策略
例如事先講明幾點引班示威者去邊度/send message溝通
我地都仲係好難辨識到

希望大家認真討論，有咩方法拆解

推

互講：警察係狗
唔出聲姐係狗
班狗心高氣傲，人工又高，又唔係專業人士，點會抵得住人話自己係狗，仲會自己講埋一份？